原來我係第三者

想建立信任所以唔check你電話唔check你行踪
原來你話老豆去唔到所以你頂上去澳門係同你個女朋友去

你有女朋友，點解仲要撩我仲要同我開始仲叫我做你女朋友

我成晚瞓唔著，控制唔到自己去嘅對方嘅fb,ig
我接受唔到自己係第三者
我消化唔到你所講嘅大話
我好攰好痛

個player好強

做吓做吓慣啦，唔想做第三者又唔check 清楚先！同叫雞唔戴套但驚愛滋有乜分別??

斬左佢啦，咪春都block 晒佢，完左件事

同佢女朋友講啦

佢話自己無女朋友 我無再諗咁多去質疑..
唉

我都諗緊 可能佢都比人呃

呢d賤男一定要公句天下等佢身敗名列

天下仆街何其多 其實佢女朋友都好慘

講啦 唔知果個會唔會係我

同佢女朋友講 快

要帶眼識人呀絲打

用第三者身份見證 最不可靠是愛情

真係同佢女朋友講
你好慘 總有咁既男人

狠狠咁玩返佢一獲

我以後唔知道點去相信一個人

叫佢中出你 同條女講你有左佢bb 之後去落左佢

有咩幫助

今晚應該會見佢講清楚
我到時會再諗點同佢女朋友講

你識佢女朋友？

唔識 係揾到fb ig先發現

你點發現

見到佢like個女仔d相 再仔細睇 發現有好多證據

可以同佢女朋友講D咩?

其實我都未知自己同佢講嘅目的係咩
我好亂😞